幾時會有黃團電腦資訊論壇取代hkepc？

hkepc實在太多廢老，隔住個mon都聞到既大陸味

最好快啲有
Epc班友成班大陸哩咁
係咁J啲大陸電話

走入去吹水區的時事版，其實正常人多過大陸五毛。

覆句唔好買大陸機，D小粉紅就會出現圍鳩你！

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

真係唔覺

一向都廢，平時去黃金吹自己部機幾勁幾勁果D傻閪嚟

講句LLM都要ban真係好撚on9

佢果到個所謂板規水蛇春咁長，一粒諧音少少助語詞都BAN鳩你

高登

連登

黃色電腦圈？
用 linux

唔係成日上
但覺得epc算係偏黃
多人用大陸機/淘寶/tesco(華潤)就真既

幾度算唔算

吹水時事區好多同路人頂住的

手足一齊去霸番呢個地頭喇，果度admin唔系babykingdom或者香討咁只奶共，其實都ban唔少五毛。